19座小巴坐得無以前咁舒服

19座小巴推出咗差唔多成年
搭咗咁多次都會唔小心坐到落去安全帶個插位
同埋啲位又逼又唔好坐

有冇巴絲都覺得16座小巴好坐好多？

肥人係咁架啦

慢又慢過人 啲位又唔舒服 又有陣味

D位又窄

但好似冇咁震

全車都有音樂 依點唔錯

屌 其他又臭又爛

呢啲先好

咩事

條路好窄 側揹袋行過都驚整到人